留意到日本超級盃有一個熱門波膽未開過

23年都未開過0:0
第24年係時候要開了

哦